\chapter{TODO Comparison of Anzer with alternatives} \label{AppendixAnzerComparison}
\begingroup % Ограничиваем область видимости arraystretch
\renewcommand{\arraystretch}{1.6}%% Увеличение расстояния между рядами, для улучшения восприятия.
\begin{longtabu} to \textwidth
{%
@{}>{\setlength{\baselineskip}{0.7\baselineskip}}X[1]%
X[1]
X[1]
X[1]
X[1]@{}%
}
% {|X[1.1]|X[1.1]|X[4]|}
        \caption{Comparison of Anzer with alternatives.\label{tbl:anzer_compisition_comparison}}\\% label всегда желательно идти после caption 
        
        \toprule     %%% верхняя линейка
        Name & Error handling & Conditional statements & Parallel function running функций & Compliance check \\
        \midrule %%% тонкий разделитель. Отделяет названия столбцов. Обязателен по ГОСТ 2.105 пункт 4.4.5 
        \endfirsthead
        \multicolumn{5}{c}{\small\slshape (continuation)}        \\ 
        \toprule     %%% верхняя линейка
        Name & Error handling & Conditional statements & Parallel function running функций & Compliance check \\
        \midrule %%% тонкий разделитель. Отделяет названия столбцов. Обязателен по ГОСТ 2.105 пункт 4.4.5 
        \endhead
        
        \multicolumn{5}{c}{\small\slshape (end)}        \\ 
        \toprule     %%% верхняя линейка
        Name & Error handling & Conditional statements & Parallel function running функций & Compliance check \\
        \midrule %%% тонкий разделитель. Отделяет названия столбцов. Обязателен по ГОСТ 2.105 пункт 4.4.5 
        \endlasthead
        \bottomrule %%% нижняя линейка
        \multicolumn{5}{r}{\small\slshape continuation follow}   \\ 
        \endfoot   
        \endlastfoot
        
        AWS State Machine       & $ + $ & $ + $ & $ + $ & $ - $ \\
        IBM Composer            & $ + $ & $ + $ & $ - $ & $ - $ \\
        OpenWhisk Sequences     & $ - $ & $ - $ & $ - $ & $ - $ \\
        Azure App Logic         & $ + $ & $ + $ & $ + $ & $ - $ \\
        Azure Durable Functions & $ + $ & $ + $ & $ + $ & $ - $ \\
        n Flow                  & $ + $ & $ + $ & $ + $ & $ - $ \\
        Fission Workflows       & $ + $ & $ + $ & $ + $ & $ - $ \\
        OpenWhisk Sequences     & $ - $ & $ - $ & $ - $ & $ - $ \\
        Anzer                   & $ + $ & $ - $ & $ - $ & $ + $ \\

        \bottomrule %%% нижняя линейка 
\end{longtabu} 
\endgroup

\chapter{Composition scheme for subproject of Youla} \label{AppendixYoulaComposition}

\begingroup
\captiondelim{ } % разделитель идентификатора с номером от наименования
\begin{lstlisting}[language={Haskell},caption={Composition scheme for subproject of Youla},label={list:youla-composition}]
package load_adverts
type Raw = {
        internalId         :: String
        brand              :: String
        model              :: String
        generation         :: String
        year               :: Integer
        body               :: String
        bodyDoors          :: Integer
        bodySeats          :: Integer
        engineType         :: Integer
        engineVolumeCm     :: Integer
        enginePower        :: Integer
        driveType          :: String
        gearType           :: String
        transmissionSpeeds :: String
        discount           :: String        
        price              :: Float
        color              :: String
        brandColor         :: String
        city               :: String
        characteristic     :: Characteristic
}
type Characteristic = {
        length        :: Integer
        width         :: Integer
        height        :: Integer
        acceleration  :: Integer
        consumption   :: Integer
}
type RawItems = {
        items :: []Raw
}
type Group = {
        internalIds        :: []String
        brand              :: String
        model              :: String
        generation         :: String
        year               :: Integer
        body               :: String
        bodyDoors          :: Integer
        bodySeats          :: Integer
        engineType         :: Integer
        engineVolumeCm     :: Integer
        enginePower        :: Integer
        driveType          :: String
        gearType           :: String
        transmissionSpeeds :: String
        discounts          :: []Float        
        prices             :: []Float
        color              :: String
        brandColor         :: String
        city               :: String
        characteristic     :: Characteristic
        count              :: Integer
}
type Groups = {
        groups :: []Group
}
type GroupWithStatus = {
        internalIds        :: []String
        brand              :: String
        model              :: String
        generation         :: String
        year               :: Integer
        body               :: String
        bodyDoors          :: Integer
        bodySeats          :: Integer
        engineType         :: Integer
        engineVolumeCm     :: Integer
        enginePower        :: Integer
        driveType          :: String
        gearType           :: String
        transmissionSpeeds :: String
        discounts          :: []Float        
        prices             :: []Float
        color              :: String
        brandColor         :: String
        city               :: String
        characteristic     :: Characteristic
        count              :: Integer
        status             :: Integer
}
type GroupsWithStatus = {
        groups :: []GroupWithStatus
}
type Photo = {
        s :: String
        m :: String
        l :: String
}
type GroupWithPhotos = {
        internalIds        :: []String
        brand              :: String
        model              :: String
        generation         :: String
        year               :: Integer
        body               :: String
        bodyDoors          :: Integer
        bodySeats          :: Integer
        engineType         :: Integer
        engineVolumeCm     :: Integer
        enginePower        :: Integer
        driveType          :: String
        gearType           :: String
        transmissionSpeeds :: String
        discounts          :: []Float        
        prices             :: []Float
        color              :: String
        brandColor         :: String
        city               :: String
        characteristic     :: Characteristic
        count              :: Integer
        status             :: Integer
        photos             :: []Photo
}
type Advert = {
        id                 :: String
        internalIds        :: []String
        brand              :: String
        model              :: String
        generation         :: String
        year               :: Integer
        body               :: String
        bodyDoors          :: Integer
        bodySeats          :: Integer
        engineType         :: Integer
        engineVolumeCm     :: Integer
        enginePower        :: Integer
        driveType          :: String
        gearType           :: String
        transmissionSpeeds :: String
        discounts          :: []Float        
        prices             :: []Float
        color              :: String
        brandColor         :: String
        city               :: String
        characteristic     :: Characteristic
        count              :: Integer
        status             :: Integer
        photos             :: []Photo
}
type Result = {
        id             :: String
        brand          :: String
        generation     :: String
        model          :: String
        body           :: String
        photos         :: []Photo
        err            :: String
}
type Error = {
        err :: String
}
gitlab.com/anzer-cloud/benchmark/anzer/transform[go] :: _ -> Either RawItems Error
gitlab.com/anzer-cloud/benchmark/anzer/group[go] :: RawItems -> Either Groups Error
gitlab.com/anzer-cloud/benchmark/anzer/difference[go] :: Groups -> Either GroupsWithStatus Error
gitlab.com/anzer-cloud/benchmark/anzer/images[go] :: GroupWithStatus -> Either GroupWithPhotos Error
gitlab.com/anzer-cloud/benchmark/anzer/save[go] :: GroupWithPhotos -> Either Advert Error
gitlab.com/anzer-cloud/benchmark/anzer/result[go] :: Either Advert Error -> Result
group_adverts = transform >>= group >>= difference
save_adverts = images >>= save . result
invoke(group_adverts,save_adverts)
\end{lstlisting} %$ %Комментарий для корректной подсветки синтаксиса
                 %вне листинга
\endgroup


\chapter{Function load\_photos build with Anzer} \label{AppendixLoadPhotosAnzer}

\begingroup
\captiondelim{ } % разделитель идентификатора с номером от наименования
\begin{lstlisting}[caption={Function load\_photos build with Anzer},label={list:f-load-photos-anzer}]
func handle(input TypeIn) TypeOut {
        out := TypeOut{}
        out.Left = &struct {
                Body    string `json:"body"`
                Brand   string `json:"brand"`
                Color   int    `json:"color"`
                Damages []struct {
                        Damage string `json:"damage"`
                        PartID int    `json:"partID"`
                } `json:"damages"`
                Description string `json:"description"`
                Generation  string `json:"generation"`
                Model       string `json:"model"`
                Photos      []struct {
                        L string `json:"l"`
                        M string `json:"m"`
                        S string `json:"s"`
                } `json:"photos"`
                Price          int    `json:"price"`
                ProductionYear int    `json:"productionYear"`
                Pts            string `json:"pts"`
                Run            int    `json:"run"`
        }{
                Body:           input.Body,
                Brand:          input.Brand,
                Color:          input.Color,
                Damages:        input.Damages,
                Description:    input.Description,
                Generation:     input.Generation,
                Model:          input.Model,
                Price:          input.Price,
                ProductionYear: input.ProductionYear,
                Pts:            input.Pts,
                Run:            input.Run,
        }
        for range input.RawPhotos {
                id := uuid.NewV4().String()
                photo := struct {
                        L string `json:"l"`
                        M string `json:"m"`
                        S string `json:"s"`
                }{
                        L: fmt.Sprintf("%s/l/%s.jpeg", baseUrl, id),
                        M: fmt.Sprintf("%s/m/%s.jpeg", baseUrl, id),
                        S: fmt.Sprintf("%s/s/%s.jpeg", baseUrl, id),
                }
                out.Left.Photos = append(out.Left.Photos, photo)
        }
        return out
}
\end{lstlisting} %$ %Комментарий для корректной подсветки синтаксиса
                 %вне листинга
\endgroup


\chapter{Function load\_photos built without Anzer} \label{AppendixLoadPhotosPlain}

\begingroup
\captiondelim{ } % разделитель идентификатора с номером от наименования
\begin{lstlisting}[caption={Function load\_photos built without Anzer},label={list:f-load-photos-plain}]
func Main(obj map[string]interface{}) map[string]interface{} {
        if photos, ok := obj["rawPhotos"].([]interface{}); ok {
                newPhotos := []map[string]interface{}{}
                for range photos {
                        id := uuid.NewV4().String()
                        newPhotos = append(newPhotos, map[string]interface{}{
                                "l": fmt.Sprintf("%s/l/%s.jpeg", baseUrl, id),
                                "m": fmt.Sprintf("%s/m/%s.jpeg", baseUrl, id),
                                "s": fmt.Sprintf("%s/s/%s.jpeg", baseUrl, id),
                        })
                }
                obj["photos"] = newPhotos
                delete(obj, "rawPhotos")
        }
        return obj
}        
\end{lstlisting} %$ %Комментарий для корректной подсветки синтаксиса
                 %вне листинга
\endgroup


\chapter{Certificate of the implementation} \label{AppendixAct}

Here will be the image